人夫受訪嫌棄老婆「炸雞當晚餐很偷懶」 網友怒端出真‧偷懶料理打臉

沒有親自動手做家事，絕對別說風涼話嫌棄家人，讓自己的另一半寒心！日本最近因為一位年輕媽媽在網路上訴苦而掀起「偷懶料理之亂」，原因是她端出煎好的冷凍餃子當晚餐，小兒子吃得大聲讚美好好吃，但老公卻在一旁嫌棄說，「用冷凍食品真偷懶啊」讓這位太太覺得好委屈。

這段抱怨引起5萬名日本網友轉發，而電視節目也趁著話題正熱，到街上訪問年輕夫妻的看法。沒想到一對30多歲的夫妻就在鏡頭前，重演了潑老婆冷水的場面。

接受訪問的30多歲的人夫正與老婆一起逛街，他們倆結婚七年，育有兩個小孩。被問到冷凍食品算不算偷懶的正餐時，人夫老實講出自己的看法，「做起來很簡單的都算偷懶吧，例如說炸雞就很偷懶，丟下去炸就好了。」

老公說話這麼不客氣，一旁老婆火氣瞬間被點燃，「我兩三天前才做過炸雞吧？油炸之前還要醃雞肉入味，要費功夫的料理才不是偷懶呢！」畢竟不懂料理的人才會認為，需要在醃漬和炸粉、油炸方式下功夫的炸雞是種偷懶的料理。

結果老公還繼續嘴硬，「炸雞不就是垃圾食物嗎？垃圾食物就是偷懶啊！」眼見就要在鏡頭前面吵起來了，記者連忙緩頰才沒讓場面變得更難看，但這段對話也被全國的觀眾看在眼中，紛紛撻伐老公不知感恩家人做飯的辛苦，根本不知道什麼才叫做真正的偷懶料理。

「直接吃火腿片才叫偷懶料理」

「玉米和義大利麵燙熟就端上桌才叫偷懶料理」

「整塊魚肉丟到鍋子裡煎熟就上桌才叫偷懶料理」

「很多肉的便當才叫偷懶料理」

「味噌小黃瓜這樣做才叫偷懶料理」

享受著家人付出的努力，沒有好好感激對方就算了，嘴巴不要這麼毒好嗎？

日本妹就係比呢d垃圾日本仔糟蹋晒

食完炸雞咪迫佢含自己隻雀囉，咁都嫌三嫌四

炸隻靚雞髀唔易架

日本仔影撚衰日本，捉佢返黎香港受苦就岩

日本男人係咁

之前睇日本小說
兩夫婦都有返工
個老婆遲咗收工
匆匆忙忙去超市買啲已調味切好曬一包包的餸菜
返到屋企再煮做晚餐
都俾老公屌佢偷懶，話我咁辛苦返工，返嚟你俾呢啲嘢我食？
個老婆仲要道曬歉咁

生腸仔便當

仲要個人妻睇落唔錯

比班港女女拳制裁下就知道自己幾幸福

港女大把連飯都唔識煮，不如日本仔唔好娶日本妹，娶個港女返佢慢慢碳啦

唔怪得日本妹覺得港男溫柔...
係日本男人痴鳩線啫

想睇片

粟米意粉cls,煮個杯麵好過

日本男人覺得老婆煮飯，要自己去買料自己切自己洗自己調味自己煮，先係合格的家庭料理，即係三十年前香港家庭主婦嗰種模式

網上見人話日本男人份人工要俾晒老婆處理，仲有收工唔可以返屋企，要去居酒屋hea到深夜先好返屋企，否則個男人就係無能

失業出門口扮返工當年都好似係由日本帶起

其實有做過服務業接觸過日本人，
都知日本人仲麻撚煩過香港人。

冇事都好哋哋，
有事就揸住小小理據直情要鞭你屍咁。
好似呢啲狀況，
覺得娶個老婆返屋企就一定要老婆無微不至，完美地完成家庭所有工作嘅既有觀念，
揸住呢一點就當令箭嘅日本男人係大撚把
唔止男人，你耐唔耐偷懶一次，
就連女人都會跳出嚟屌鳩你。

呢一類為女性平反嘅節目畢嬲都有，
奈何迴響唔算大，根本日本好多人都唔當一回事。
日本男人仲覺得奴役到個老婆貼貼服服聽聽話話係可以拎出嚟同朋友炫耀嘅事。

所以我成日都話香港女仔真係好撚幸福。

一睇呢啲topic ,話老婆呢樣嗰樣就知係日本，日本男人真係好幸福，有得嫌三嫌四

日本妹快啲唾棄啲垃圾日本仔
投入我哋女權至上香港email粉嘅溫暖懷抱吧

Agger

日本人妻有化粧+唔肥，通常唔差，加上有口罩加持
不過日本女人老得好快，三十頭已經開始老化

人工黎講 港女好撚多時候都要話俾晒份糧佢
而我屋企有件真係咁要求佢男友 連提款卡都俾埋佢
個男人唔死都冇用
揀個港女唔識煮飯 仲要自己財務都冇撚埋

吹水的
同日本人好尊敬三文魚尊敬三文魚一樣

娶個華人女人實日日嘈交都似，有時覺得啲日本男人好撚唔知醜，對女人好高要求又呢樣嗰樣，對自己就冇要求，又唔睇下自己咩條件

日本男人真係俾日本女人寵慣哂講真

港男其實好好

日本妹一同第二個國家既男人拍拖都會覺得嗰個男人好好，因為日本男人太差，成日要女人付出但自己又唔肯付出

依加日本大把家庭個老公份糧唔夠養家，要個老婆出去返parttime 但啲家務都係老婆做哂你又知唔知

日本社會厭女過連登仔幾十倍，好多網絡欺凌係專針住女藝人/女性，女人好似原罪咁
相比之下連登仔嗰種根本唔算咩厭女

港男真係成班m 男

問過幽默大師未

不過日本妹好中意整炸雞係真，啱啱同老婆結緍嗰時食左成半年隔日食一次，又唔好意思話佢，最後變左我煮

有無諗過係港男正常，只係架仔有問題

屌片就搵唔到

作文黎？

架仔係連登仔啟蒙導師

去飛田hea

日本居住真係不了

日本人真係好鐘意食炸嘢

中國人/香港人 有食炸嘢=熱氣 呢個觀念，所以唔會食太多炸嘢

咁都可以做新聞

諗起魚蛋雞翼湯

港男連偷懶料理都冇得食

仲有唔可以日日放工即刻返屋企
會俾老婆覺得自己工作唔上心/冇同同事飲酒打好關係

個老婆好似幾正

炸雞炸完D油彈到周圍都係要抹 知唔知有幾撚煩
日本大男人真係垃撚圾
希望所有日本妹都黎香港

人地咁樣先叫正常 唔似得港男成隻鵪鶉咁 蝕晒低仲喺度諗自己邊度做得唔夠好

連提款卡都俾埋又真係離譜喎

香港男人真係慘過食屎

呢條片已係上星期，一出就睇左，個男人比日本twitter嘅人屌到反皮，成為日本女人公敵
可能呢個中文網睇唔清人妻張圖，佢係成身名牌
唔知係咪佢係全職主婦，係老公買，所以個男人先咁大口氣
不過個男人講埋d咁on9嘅野都係抵屌

個老婆都幾正
條仔咁叻自己煮啦
講得出依啲應該飯都未煮過

推 有冇搞錯，鄭文傑搞既英國港橋協會眾籌一半都未到 - 分享自 LIHKG 討論區

都睇得出個人妻係幾富貴 有種氣質

單聽日本人妻Ｄ叫床聲已夠

ff佢裸體廚房

女人唔反抗男人，就俾人壓制，跟住世世代代都變左大男人主義。

冇錯
所以覺得嫁日本人嘅外國女仔好忍得
見到日本妹都覺得佢地辛苦

係香港唔洗自己買外賣已經好好

日本男人比港女屌過就知自己幾幸福

連登仔嗰種係厭港女，要所有人當佢地係公主對待

日本妹世界第一

娶港女 港女都要返工 會要求條仔分擔埋家務 做得差 分分鐘被黑面 日本仔頂唔頂到

即係gordon ramsay要求master chief參賽者標準

屌，炸嘢炸得好都唔易，又唔要乾，要有肉汁，炸完一咬落去唔可以成口油，唔可以燶，但又唔可以唔脆，厚肉嘅又要小心外面已經就快燶但入面重未熟，屌，講到掟舊肉落去撈返起就炸好咁易啊？

娶到個日本老婆真係好，咁都唔知足

即刻狗衝去學日文

其實好多都覺得個老公唔返屋企仲好
反正佢地好多結完婚都會各自有第二個
無論係男女都覺得好平常
呢d說話係班日本妹同我講嘅

港男仲要咁奴
一拍埋去贏日本仔9萬條街
同埋香港對fd都會做既野班日本妹已經嗒撚曬糖
唔洗真係出盡全力

所以我聽有啲日本女人嫁左俾非日本人之後番唔到轉頭 話自己冇可能番到日本，作為一個人都難

炸完嘢個廚房係咪你善後？唔係就咪撚出聲

咁娶個港女，之後搵個日本妹做情婦

片呢

買個空氣炸窩

brw 身邊又好似係男人煮野多

生痱滋

剩係落街買餸都要化妝換衫呢下已經頂唔撚順

成屋油煙味

妹嚟......
你地真心
特約演員

港男比起其他人地方的男仔，真係相對優秀

香港盛產廢男

就係香港仔縱到港女咁樣，冇呢啲大男人日本妹邊會學煮野

係呀. 日本人其中既cultural shock就係香港女人可以唔化妝出街.

日本女人又要做到低三下四咁，又要講野唔好傷害人，又計輩份, 做女人有啲主見都俾人側目. 其實都好慘

享受過自由，自主唔會頂得順個文化

公道d，如果係全職煮婦，「只」食餃子做晚餐係頹；
而炸雞如果係自己yip, 自己整，其實好ok, 除非你買超市yip好就咁炸就唔ok

炒都覺得煩，仲要炸

Sad but true

個source 咁似content farm

之前viutv有個節目講港仔去外地搵女
好多國家嘅女仔（包括日本）都一致認為港仔嘅優點係唔大男人

我啊姨就係日本人，去大坂旅行好多時都會帶啲香港嘢俾啊叔，有時都會住埋啊叔間屋

佢真係好鐘意煮炸嘢

不過好好食，次次食曬佢好似覺得終於有人識欣賞，次次我黎都有炸雞食。

反而，啊叔就唔鐘意食炸嘢，啊姨平時唔會煮

日本男人同韓國男人都算係大男人之中嘅大男人

有冇原片link??

日本人麻煩過香港人係真
仲要超級玻璃心
試過係日本酒店做，我同個香港同事用廣東話講工作流程點做
轉個頭就比人投訴話我地講 外國語
好彩日本阿姐冇怪我地，佢地話日本人係咁，聽唔明人地講野就覺得係講佢壞話都cls
我地嬲到後來用英文講 就再冇收到投訴

韓國係要湊埋老公啲父母同未婚兄弟姊妹做慢啲比奶奶屌死

炸雞都叫懶...
老母:又要成鑊油,又要醃,又要彈到周圍喺要洗,咁好野你自己做埋佢

Brother唔好咁down，得閒打下機打下J發洩下

仲要超中意飲凍野我就永遠唔飲凍野

嫁俾我啦，日日炸雞 煎餃我ok

可能關香港天氣事 食多兩餐喉嚨痛、成面瘡、生痱滋

煮飯真心唔易

呢排學過下 有時食得都要個幾鐘

日本仔都係支那種

香港地想搵個女人日日煮飯都好難🥱⋯⋯

好人一生平安

(重開) 我係612個被控暴動罪入面其中一個手足(2)

手足要幫呀 係咪個個顧住打j帶風向 咩都唔理呀

青瓜個個好正

防花粉口罩？

我地要學班回豬
怎樣打老婆

炸野超麻煩

香港做厹都未必媾到女
重話扮大男人要條女煮飯
應該換黎只有一句傻撚左呀？

日本傳統，俾凍水客人飮=尊重客人/對客人好
可能有關？

係，有朋友直頭飯都唔煮
餐餐外賣

咁你係未唔洗佢返工先

有炸過野食嘅都知炸野係幾撚煩
仲要用成兜油

所以咪勁多退休後即刻離婚

個節目叫咩名？想睇

小朋友直程唔載口罩

家庭主婦唔易做㗎，老得快正常

我絲！🤧🥱好想過家庭主婦嘅生活

港女身在福中不知福 大部分港男都幾gentlemen

咁日本勁過韓國，有啲藝人出軌，男既就咩事都冇可以繼續搵食，女既就係咁俾人插，冇得再撈，好多單都係咁
韓國呢啲情況係男同女都會俾人屌，日本就咩都瀨哂落女人度

屌奶星 日本妹跟港男仲好啦

成日食炸嘢又唔食菜究竟點生存

明明全亞洲，最高質，就係港男

高質就未必，只係講緊男女地位方面咋

香港就個男人要出黎陪女方道歉

個訪問仲要係銀座？
窮就唔會成家去銀座行街

其實翻工時間 好多高級/中上價餐廳都係成班主婦去食 難為老公翻工食便當

80年代香港師奶都未必咁認真煮啦

放工煮飯好撚辛苦

屌你呢啲日本佬直頭common sense都無
炸野唔洗功夫都噏得出

父權撚等俾人ntr

小說

不要再說了

冇片?

香港有楊ck呢啲代表仲撈得好地地

但日本男人對其他國家既女人好似又冇咁過份，佢地專簡人黎恰咁

所以日本AV啲女事前事後都要用口待候得嗰男人舒舒服服，如果唔係就係偷懶做愛，日本仔真爽！

講明星

郭柏研

我睇港產片套套啲女人都天水圍的日與夜咁愁雲慘霧

睇開有個台灣妹 + 日本仔嘅情侶YouTube ，已經覺得日本男人勁垃圾，完全超級自私 (出街食飯有咩好食 一定係自己食完) 又唔識理人感受，勁自以為是嘅態度

連登又幻想日本妹俾糟蹋
要自己先配得上日本妹

啲日本仔平時收工去居酒屋多，但而家疫情要食屋企飯，啲老婆整串燒同燒飯團同斟杯啤酒畀呢班撚樣咪算囉

唔係港女要求 上面邊有得吹自己好男人

港男地位就應該數一數二低 要低賤當街跪係度比人打十幾巴

炸雞咁撚麻煩都叫懶

收皮啦，全亞洲最仆街嘅就係港女，港男就最高質

嘩

因為日本人從來唔係整體，而係群體？
有以上問題嘅人就唔會揀外國人黎娶啦

都痴撚線，整炸雞不知幾撚麻煩，啲油彈到周圍都係，又大油煙，之後洗同抹都麻煩
煮開飯表示寧願整啲高難度菜色，都唔會開爐炸嘢
要食炸嘢一係用氣炸鍋，一係出街食

出去唔係hea
係因為同事同上司都會約出去應酬傾計
所以要跟埋

你試下娶港女 米都唔識洗啊

我個frd屋企都係咁
明明係雙職家庭
但一定係老母煮飯

條女應該幾靚

日本男人

小心老婆飛左你
網友咁鼓勵飛起個老公真係唔奇

日本人妻，日間好多時俾第二個男人屌

港男入贅

北川34之嘛
早幾日daigo先同佢慶生擺上ig

呢啲男人霸氣盡現

港女配韓仔會有咩結果

NTR搵外快

做香港人生意就好

我知啊
隨便google下都有新聞：日本女人，出軌率高達49%
我朋友係日本住話我天真，佢話我知係8成以上，仲5成問我係咪未訓醒

覺得佢地咁樣好無謂
平時不滿老公
然後心有不憤暗地搵其他男人訓
不如離婚啦

年代唔同啦舊時女人洗撚出去做野咩
依家又要求女人出去做野
又要主理哂家務

港女話自己有錢請工人
老公 你同我unun腳係屋企算啦

香港男人真折墮，個個係到自我閹割，明明日本仔先係做緊男人應有態度，就係你班廢男習慣對女人低聲下氣，做兵做狗，搞到班港女霸道野蠻，香港男人咁廢根本無資格怪責女權，話人港女，係你地自己唔爭氣，廢男

港女比會韓仔打到仆街

一個廢男負評，不服來辯

下
你做得好，遠到去日本都有人地欣賞
佢地咁鍾意你，明明繼續咁落去，去日本肯定溝日本妹一定易過日本仔
你自己做壞榜樣你咪做囉
明明港男個朵而家靚到咁
你自己想做壞，唔好拉其他港男落水
好多港男想溝日本妹

好奇佢點睇煎牛扒
既唔係junk good 功夫又少十倍

日本男人返工好搏，任勞任怨將成份糧俾晒老婆，港男永遠都做唔到

溫乜柔，港男係極端做狗，受慣港女亞媽由細到大的逼害，形成社會男人做狗係好正常

我記得masterchef比賽過整炸雞

打少陣飛機，港男軟弱無能就換化成優點，求其有篇報道話日本妹覺得港男好就射到成地精，實際又有幾多日本妹真係嫁過嚟香港？

日本妹覺得港男好只係因為存有幻想，但到真正接觸又一回事，正如你都幻想日本妹好易溝同tony都覺都日本妹要同佢下跪一樣

再講依家日本妹覺得好咪因為佢地大環境培養出嚟，如果去到港男咪又變成港女性格一樣。

唔好俾藉口自己掩飾自己嘅無能，廢男

有班人唔會接受只會把缺點當成優點

離婚會受人歧視

港男個朵靚到咁人唔笑狗都吠

又要港女賺錢供樓
又要港女湊埋你
日本人妻唔返工架傻鳩

證明香港有好多tony

娶港女屎都冇得你食

日本男人係咁 唔意外

套小說只係反映現實
事實上就算老婆有出嚟做嘢
日本男人都好少會分擔家務

好多日本人忍到老頂唔順先離婚，平時扮冇野，一下就爆大鑊

應該換轉
架妹黎香港
港女去日本

頹飯

係度留言有幾多個港男養得起個老婆唔使返工

如果兩個都要返 咁點解要其中一個煮晒飯同做家務
點解唔係男嘅煮？一人煮一日又得唔得？

True
寫實小說跟現實情况寫

所以先搞到男權低下成日要卑躬屈膝 又屌女權又唔諗下係你班廢男一手做成

香港人有一半人都係分俾個工人/鐘點做㗎嘛

我屋企都係 老豆放工只係識打機

花師奶都係咁

俾我就連續十日煮真正嘅偷懶料理俾佢
微波爐叮粟米 微波爐叮腸仔 午餐肉即開即食

人人見識，價值觀唔同，住埋一齊，住得耐就一定有拗撬，更何況係夫妻？事實上，只要關係親密（不論親戚朋友），只要相處得耐，就一定有拗撬，最重要係事後唸下點磨合，同對鬧交件事唔好上心。

有d男仔（姐係simp 個d) 以為只要遷就個女仔（我專登唔用對佢好呢三個字，係因為我覺得遷就≠對佢好），個女仔就會鍾意佢/至少對佢有好感，但又唔唸下，有d下下遷就自己嘅朋友，你都有d不知所措啦，你同佢都肯定唔係深交。

太過遷就對家，對家只會感到有壓力，而唔會覺得開心；覺得開心個d，只係當你工具。

最後貼條link比大家。

所有嘢相輔相成，一咪屌港女點樣點樣哂撚氣

你地講日本妹點好，我條女做得更好，食咩我話事，同人食返要同我申請，買野要問過我，要每個月儲一半錢入我私人銀行

所以話港女好唔好係相對
你班廢男甘願做狗，怪邊個

成個故事好似有d 逆轉

如果個老婆係 平時係銀座流連 high tea、行街名牌滿身，番到屋企日日炸雞......
個老公 心有不滿都真係可能忍左好耐...有好多原因不為人知？

留明睇香港媽媽既暗黑料理

跟老衲學咪得

港男何止溫柔 跪係到比你打都冇怨言

港女個名就真係臭名遠播

全世界男人都唔正常 香港男人最正常

味係
老婆咁正仲要嫌食飯
梗係晚晚食老婆啦

不過煮飯唔掂，我煮好食過佢

腸仔本身熟

切片點wasabi豉油一流

想知有冇香港女仔接受到日男

你朋友冇講錯
如果係全職主婦，有男人養 唔洗返工，離婚就咩都冇，出去做又可以賺外快收埋私己錢
男人就結婚可以升職加人工，又慳稅，又多個「工人」可以打理家務
最重要係人有我有，個個都結婚生仔 自己唔做就會好異相
所以各自偷食 佢地好平常

其實我係女 覺得港男確係唔錯
因為我遇到既都係有能力有品既
出去親眼見多d 唔好一味話全部都差
有嘢應讚就讚 平時人際關係對條仔下下都踩
都等分手啦 無啦啦厭男厭女好無謂

我身邊女性朋友差唔多個個都識煮下野食
無你講到咁誇囉

世界各地嘅男人都係咁
台仔仲離譜

可能小朋友鐘意食炸雞呢

無人夠膽回你

你講野咁似pua既 d字眼好似
但前提要有料 大食懶 要女人貼既都唔少
alpha 既traits學到喇，個能力都要似返個alpha囉
唔否認alpha係吸引

炸雞都有分自己斬雞上蛋上粉自己炸
急凍cp 炸雞搞掂晒但都要自己炸
人地鋪頭外賣炸雞

女人個朵臭 咁男人個朵都唔會香得去邊
哩啲嘢雙方面做成
搞到咁對立 兩邊都無好處

炸野先麻煩！負責食果過唔識感恩真係．．．

香港男人其實唔撚係男人，似個TB多d，又要對條女溫柔，又要出錢，食個飯都唔敢話事...

日本男人出差，連行李都係老婆執，執少咗條底褲都屌到你開花

咁先至係正確嘅示範
啲女係要屌下

我朋友同我呻
佢同佢男友都係在職人士 佢肯煮飯又點
煮左對方永遠唔幫手洗碗 寧願成日食外賣
點解兩位都做全職 男方就唔幫手分擔下？ 洗兩隻碗姐大家做野都一樣咁辛苦

所以留言個啲人真係要注意下
無得有100%攞好處呢回事
一定係50 50 有優有缺
都唔少男女ff自己想香港抽d好處 日本抽d好處
佢地唔好發夢了 人地有相應付出(份糧上繳曬俾老婆)同缺憾(出軌>49%)
佢地搵到佢地要伴侶咪恭喜囉，但數量一定少
但我要護航返，唔係全部港男都係咁。

我同事就係日本人嫁左香港男人，生左個女，佢話真係好開心，可以自己出黎工作搵錢，仲可以請工人，係日本係完全唔可能發生。

視乎你有無能力
無既話對方好快走人
唔好ff人好易控制

好多狗公

有時睇到樓主啲留言真係好on9
一面倒屌曬港女捧港男
我覺得要持平啲囉 兩個都要番學咪平均分配家務煮飯囉 互相遷就

我身邊圈子係好多女性都識煮飯架

唔係啲即食/ 冷凍食物
我又好奇怪點解佢地靜係識啲最低質既港女
定係根本執人口水尾 人屌佢又屌？

我覺得同返工差唔多 冇話邊個辛苦d
最辛苦果隻係兩公婆都返ft 老婆仲要煮飯做家務
錢果到我識好多朋友結左婚生左個做全職主婦個老公都唔比家用佢最多係負責屋企支出 但個老婆冇錢落袋 因為個老公覺得負責屋企支出=養左你

女人冇事業真係好易俾條仔食住
但有既話個仔又要俾其他人湊

個日本仔冇撚本事，仲要多多聲氣。屌你老母娶老婆定娶賓妹？有本事就請幾個工人服侍自己，使鬼要個老婆做。廢柴

因為物以類聚
認真 身邊啲女仔朋友個個都入得廚房 又識打扮 又搞笑 又溫柔
但佢地眼角真心高既 寧願自己一個唔屈就
特別係啲自己搵緊2-3萬既港女

陰鳩公 做賓賓都有錢收

如果用急凍炸雞係屋企自己炸，我不如直接去買KFC算
油又貴，為左唔好浪費D油又要做一大輪，又要隔渣，又要搵野裝儲返D油

以前係加拿大有個同事溝件日本妹(豬兜樣)，日本妹整個芝麻紫菜酸梅飯比佢做lunch

做人真係公道d好
香港女人大部份都要返full time幫手供樓,日本妹好多做家庭主婦 返part time 多d時間做家務，又做得好d,有咩咁出奇？
點解要個返全日工嘅女人做哂家務 煮飯？男人去哂邊？
上面講個港女做主婦又唔煮飯係真係抵屌，咁多時間都唔學下
我身邊好多港女朋友 包括我 都識煮飯 最近wfh仲日日煮 整埋第二日lunch比男朋友 老公，但佢地會幫手洗碗抹地
點解你地又識唔到？
平均黎講 我覺得港男平均係高質過日本男人，起碼識分擔家務，有返common sense
但都有勁多低質港男 唔洗捧到自己咁高

呢d兩公婆自己傾架姐
講出黎係想話你知唔係個個主婦都有錢收 用錢比冇意思

個老婆係經濟支柱，其實個男人唔駛做都得，但都唔肯做家務湊仔

一路要佢含撚一路食

有冇原片睇

笑左 唔見有肯供 想一黎就有樓就多

其實咁諗 係港仔太撚無用 1 d 男子氣概都無
架妹道歉即係都覺得自己錯

上面有

蔬菜天婦羅

嚟香港啦大把暖男你揀

真人示意圖

呢d女我要呀

連登仔夢寐以求做到嘅嘢
好可惜 現實畀條女日日屌

日本女

唔係縱 係社會進步 十幾年前香港咪又係一大堆現代阿信辛苦拉拔啲仔囡大
依家年輕家庭一般都係分工多啦

成班連登仔係度你睇下非洲啲人冇飯食你係香港有好幸運

如果結婚咁慘 其實唔結仲好啦
可以隨心所欲咁生活

90年代可能係

櫻花不安守則

你令班日本人不安了
同過佢地相處真係好撚惡頂無敵玻璃心

佢地可以因為你係外國人follow佢Twitter就block左佢
因為咁樣太不安了
Bid野唔打招呼就bid又會不安取消交易

食你就食 唔食自己出街食
又要醃又要整炸漿又嘥油嘥時間仲會俾油彈

要數最麻煩家庭料理炸物一定係top3

咩人咪識咩人囉
人睇你你睇人架姐依啲

港男係時候拯救架妹

懶同鳩係兩回事喎

幽默大師好畀心機諗菜式

日本美魔女多過香港好多

咁日本女仔一定慘過香港男人好幾倍
前幾世一定要壞事做盡，今世先會喺日本做女人

who

唔返工就比人話懶 唔做野開支搞唔掂 日日響屋企吽一d收入都無 廢人
好喇返工又比人話唔夠賢良淑德 又唔煮飯做家務都唔知點做人老婆

結論係我個名

你對人哋要求咁多，咁你付出左啲乜嘢

個日本仔戴住口罩都覺得佢個樣好閪
上面啲仇女留言 其實好多香港女仔都會做家務煮野食囉

邊個channel?

應該係現實中既芝士牛丼 或者日日比被老婆屌唔撚敢出聲就當自己好順德人 其實垃圾一件

都係個句臭又要奶 唔明點解d豬西都做到娘娘手握軍隊

最撚煩就係炸嘢
呢個架仔真係身在福中不知福

極之同意
我個auntie就係有咁嘅遭遇
但佢堅持到養大曬仔女先同個pk男人離婚
型撚到
個男人正宗潮州人黎
果陣一個月千幾2千蚊買餸錢
個auntie私底下出去搵工廠做下啲製衣野賺外快死慳死抵都係放曬係仔女讀書果度

強運少女RU 都係教煮食嘅

嗰兩條似魚肉腸嚟

佢個男友幾青靚白淨文青feel
估唔到係咁
會唔會係佢地d情趣黎渣

可能係情趣，有條片「離升職又近了一步...」睇完之後即刻對條仔無好感

Just because you are unlikely to get fired doesnt mean the job is easy

我屋企老母搵得多過老豆都要煮飯
不過我老母長期食到我老豆先係打和super
自問真係做唔到

有得食仲嫌 on9

小說都比你講到真咁

但係而家老婆都要開工喎

書名係咪叫坂道上的家？

其實都係作為妻子嘅一種心意黎姐
有必要咁鬧佢咩?

其實你掉返轉頭諗
出去做野東家唔打打西家
你呢份工做得唔開心、唔賞識你，你可以走
但係一個家庭主婦，如果真係資質有限、唔鍾意做家事
辛苦做完無人欣賞，執完第二日又係整亂又係污糟
但係你無得逃避、無得轉個識欣賞你既家庭
O個種感覺仲絕望... ...

有睇
個奶奶煮埋比佢

乜都唔煮叫咩料理

日本男同港女鬥西
港男同日本妹

我㖒嗰本係東野圭吾嘅白夜行

即係坂道上的家都有類似劇情？

之前睇到話日本男人會將成份糧比個老婆，會唔會因為咁所以先要求高啲

係 類似 除咗小說之外仲有劇集睇
睇到我頂心頂肺 女主角個老公同個細女乞人憎到想打爆電視

有無睇埋套劇 啲演員做得好好 特別係個女 我未試過咁憎一個小朋友

有睇幾個同日本人拍拖嘅台妹blog YouTuber
有d好委屈咁
有個架仔係咁係個普通size嘅女朋友面前係咁話
巨乳最好 巨乳好正 係世界嘅正義
又亂發老脾
佢地都唔敢出聲

我唔會掩飾自己既葡萄
煮比我食好過啦

同埋諗起Pompeo身為國務卿 都要幫手洗碗
日本男人

現實咪匿入房打飛機

你說得一點也沒錯
見到鬼佬又不安
搭jr見到外國人又不安

其實炸雞都可以懶
買雪個啲炸雞
返嚟放入氣炸鍋 完

港女如何練成的

其實男方如果真係據聞咁樣成份糧俾人管，女方又無做野，咁佢又講得不無道理既。不過炸雞一定唔係偷懶lor

香港中西餐廳都係男人大廚多架啦

睇左劇先睇書
個女真係乞人憎到一個極點
無家教想一巴星死佢

我都係真係想一巴打死佢
但劇集入面好似最後冇離婚

講起類似呢啲劇集嘅話 有一套叫「所以去荒野」
家庭主婦頂唔順個老公同埋兩個仔所以決定去旅行
幾好睇同埋好有深度 見佢老公無咗個女人就所有嘢都亂哂睇到好正
除咗講呢啲之外 套劇其他位都好有意義 有興趣可以睇吓簡介

有個咁靚、keep得咁好，仲肯煮飯湊仔既老婆
我日日食炸雞都願
希望呢條垃圾男權日本仔被帽

你講一句，我將佢變成音樂，但今次有d唔同

要求唔高，擺得入口好食過老母已經好滿足

我都係，覺得老母真係好撚慘
堅定我單身既諗法

真？
我信左好耐

仲衰過三色豆配飯帶返工

不如交換港女換日本妹 日男換港男

碗都唔肯洗要嚟做乜

呢啲人喺屋企俾老母服侍慣

呢套我都有睇
因為鍾意高橋一生

Ching 有無睇過「失去名字的女神們」？

宜家日本酒店行業好似唔係好做得住

日本人真係好撚難服侍

未睇過 有興趣
等陣睇吓先thanks

X2
反正而家日日煮飯自己食
有多個人一齊食就好
有小朋友又可以多啲人食飯
鍾意多人食飯嘅感覺

其實有啲女人鍾意呢啲。。。

日本仔頂唔到咪分手囉

香港女仔都慣左返工養自己
日本妹無得反抗係因為佢地辭曬工，日本社會唔太俾佢地重返職場

正乜撚嘢常呀屌你老母
個個都係廢男咁款
正常?
你唔覺得收恥?

人地分鐘覺得港男垃圾
女人天姓係鍾意被征服
點會對小男人/廢男有興趣

一句承諾，同佢結婚

咪試下睇下邊個屌邊個?
大男人會好似廢港男咁比你屌?
大巴大巴摑到你仆街

諗太多
根本人地對小男人/廢男冇興趣

以前見過有D連登仔個飯盒係麥樂雞

你羞恥都唔識啦 你好意思話人廢男

去邊先識到？想做日本人妻

我都係咁唸，有時煮完得自己一個食都係好Hea煮，有人一齊食會認真好多，好想早啲結婚。

的確是，日本妹唔知點解老得快D。

男人唔壞女人唔愛。

咪即係靠拎人著數當付出既人
厚顏無恥仲要大大聲真係有強國人風範
「要不是咱們中國人，你們香港人早就餓死了」

結左婚你就唔願做啦
早排 lockdown失業日日係屋企on居居 悶到
做晒家務之餘仲要煮足三餐 照顧晒老公起居飲食
而家有工返好好多 至於大條道理叫佢幫手做家務

你個腦燒壞咗

最近仲有東出昌大條垃圾
杏真係好撚命苦 人又太好 唔洗東出俾贍養費又唔介意共演合作

咁你唔同 d 閪人閪客傾下叫佢地唔好咁閪？
唔同老細傾下你唔想進修得唔得照升你職加你人工？
你唔同老細傾下唔奶鞋底得唔得？
老細，我係垃圾但屋企一家大細
拍硬檔幫幫忙唔好炒我

啱

有冇諗過架仔唔痴線點訓練到d 架妹咁溫柔

睇少d 內容農場啦咩年代呀，我係日本住左咁耐都未聽過日本男人份人工要比晒老婆
同入籍日本要有重大貢獻果d 濕尻文一樣

日本人妻是否真8成出軌，日本男人no problem?扮唔知算9數？

飲啤酒，你有冇見過鬼佬成日食炸野會生痱滋

出唔出軌睇人，但依我觀察架仔出軌好似多d ，扑野當食生菜，你睇下秋山同佢老婆拍果條片就知，連架妹都覺得老公同人扑下野個心冇出軌就ok

唔怕有痛風咩

東亞病夫先會有

各自揾食，返到屋企又扮好夫妻，俾我唔結，點扑都得

依加架仔都好少結婚，call 下g 又一日

識得個架仔fd做醫生
次次開Ot趕唔切尾班車就同個女同事開房
個女同事結左婚大佢三四年

有塊閪就當女神
我諗都係得香港係咁

做架仔真係正

無錯，日日不同女，不用同任何人解釋

佢地一句有公事，可以關手機，好夜才返家，可以同女同事扑完才返家。

香港，冇可能

我成日都話佢地日本人男女都好撚變態
唔敢直接表達欲望但係又有好多副產品可以得到滿足
佢都話，其實住左幾年外國，返到日本我都覺得日本人好變態

識溝女既人就知呢d“優點”其實係缺點

如果你係講緊上一輩，五、六十 歲個的，都算係嘅

“日本男人份人工要俾晒老婆處理”
只有極少部分人，但如果你意思係話”兩公婆開家庭戶口，老婆管住曬“，就好常見

“收工唔可以返屋企...否則個男人就係無能”
呢個唔同年齡層都比較普遍，雖然都好睇你同同事個社交圈子，如果個個都係去飲翻兩杯嘅，你唔跟住咁做 or 早走之類，你的同事就會用個番說話講你

係，返到屋企，大家要扮好老公好老婆，但日間好多各有各玩

咁辛苦為乜

睇你本身有幾多、收入幾多、日本想住邊

成班毒撚講到架妹會鐘意你班毒撚咁
人地就係鐘意大男人
你估日本冇溫柔毒撚咩？冇人要咋

碳定嘆